《幻愛》《十年》導演周冠威: 就算有危險 禁片我都要拍，冇得公映我地下放映都要做

國安法立之前既訪問，睇得出金黃導演周冠威有超強烈既反抗意志
又講到明無論點都會支持手足 支持年輕人

去到幻愛最後大直路，希望大家都支持周導演入場睇幻愛
等周導演將來可以繼續拍多d高質片，光復香港電影圈

應該推定拉好
推就正皮我拉就腐皮我

啱!
屠共狗!

push

推